快啲一齊訂閱 職人吹水 黃色KOL

之前都有人提過佢係黃色 不過應該都有好多人唔知
同埋應該都有唔少人有睇過 我估

真正本土廚房佬 唔係教你煮fine dine 但就係平時茶記小菜 屬於香港人嘅comfort food

希望大家可以幫手訂閱佢

利申：唔是賣廣告 但係佢嘅長期觀眾 真心覺得佢值得多啲人去睇同subscribe

mo data

係都訂越煮越好先

行開啦藍絲鮑汁佬

職人吹水先係茶檔野
個愈煮愈好同師奶煮野冇分別

佢黃條撚
剩係煮野食既廢老
要黃我睇馬田唔好?

宜家先知道YouTube只限每個用戶睇一個Channel

死傻閪又鬥黃

學到好多嘢 多謝星星師傅